香港的日與夜

係香港生活每日都會好撚燥
由一出門搭架lift開始
總會有啲仆街入到黎大爺咁撚樣
又唔㩒返閂門，入到黎又要我行返上去㩒dllm
去到商場架lift就有啲廢中廢老死要迫入黎，再唔係就老遠用把死人遮zip住道門迫入黎，仲見過用把死人遮黎㩒lift
好啦俾你入到黎啦唔該冇句仲黑口黑面扮撚曬大爺咁
好啦落到地鐵搭電梯
又總係有啲仆街鐘意企撚住左邊
前面全撚部靠右架嘛其實係咪唔撚識睇
你可以話電梯其實唔可以行走
但我想講朝早趕時間屌你老尾條電梯鬼死咁長仲要慢慢搭真係要返工不了
去到上地鐵，轉車站又係好撚多人就梗架啦，但總係有班仆街陰啲陰啲由側邊想打尖zip入黎，再唔係就係後面條撚屌不斷推，屌你老尾我未上到你推有撚用咩行咁貼做乜撚啫
好啦上到車又唔撚行入啲
永遠門口迫撚到抖唔到氣，入面班撚屌就係到禁手機理都唔理下
出面啲紙牌人就好努力叫呢班人盡量行入車廂中間
但永遠都唔撚會有人理
試過去到下一站，咁我企門口位
咪落車俾人落左先再上
但班撚屌直情見鬆左就行埋哂去門口
變成我上唔撚返部車，我真係屌佢老母，落完人仲迫左？
好啦捱埋半日終於去食lunch,到到地方又要等位
屌你到底點解可以咁撚多人
咁岩見到有一家大細食撚完
點知老母繼續坐係到㩒wechat,老豆同兩個細路食撚完又係無限坐，繁忙時間由佢食完開始企左係隔離等左20分鐘都無視dllm
好啦放工時間地鐵又係迫到hihi都費撚是再講
去到中環金鐘呢啲站，啲人直情好似想迫上逃生列車咁
搞撚到列車閂幾次都閂唔撚到道門
我日日都係到諗其實地鐵如果設計到夾到野都唔會彈返開既話
扯撚斷啲人手手腳腳都不知幾撚爽，諗下都開心
到時睇啲人仲會唔會衝門同強迫上車
屌你老母以前細個我都叫做有啲同情心既人
出入都會幫啲廢老開下門
依家成日俾呢班仆街搞到我都開始唔撚同情佢地
成撚日老奉要幫咁撚樣
幫完唔該冇句仲西口西面咁
屌你老尾仲有
以前啲大陸人明明係集中係旅遊區例如尖沙咀銅鑼灣咁
依家好似隨處都係講緊普通話，去到邊都有一半比例咁
無論係旅遊定住宅區，都堆滿人群，想行快兩步都冇可能咁
屌你老母救命，到底係香港人生有冇一半時間係等車等食飯

咁撚憤世咪死撚左去羅

你放心
我仲要留返條命睇你點死

Btw羅你老母
讀多啲書寫下點寫字啦文盲

學

叫人讀書，但係你自己講咩春呀

你講人老母我就慢慢同你講下你老母啦

屌遇到傻閪
字又唔識打
駁又唔知駁乜柒
我係你就深潛啦仲夠膽係到獻世

屌你老母都唔識睇?

自己唔識字俾人屌老母係到發爛炸
Btw屌多次你老母for你唔知自己錯

哈哈，收皮啦屌你老母死傻閪

你睇你
柒撚到我都覺得尷尬
自己講埋啲乜撚野鯊魚絕種冇問題
俾人屌完唔順超想踩人場
屌呢到人少少你就收撚皮啦又冇人知

好撚想知你有冇中學畢業
由鯊魚post講到黎呢到
似足啲俾人打仲繼續追住人唔憤氣啲死傻閪咁

哈，你個傻閪，你黎踩我場攪尻人就預左比人攪尻你。
我中學畢業你老母都重未生你舊叉燒啦

收撚皮啦你講堆啲垃圾理論俾人屌柒有咩問題
我唔笑柒你你都俾人笑柒啦垃圾
咁都叫踩場？好心用下你個死人腦啦
你唔夠人講走黎起我底留句野好似好撚型咁
就真係叫踩場啦
原來係垃圾廢中唔怪得好似融入唔到社會咁
同人溝通又好似有障礙咁
唔係話想話你
但真係睇撚唔過眼
好心早啲抖咪撚係到獻世啦屌你老母
煩唔撚煩呀傻鳩

收皮啦屌你老母，我有我諗法唔撚得既，個世界你架?人地就叫踩場，你就唔叫? 笑撚死人，自我中心到咁。

唔怪之得你你上文咁樣寫啦，全世界都睇唔順眼，你估個世界你架? 真係唔撚屌你唔得。

我都無試過咁屌人，你都係第一個啦，仆街陷家產

鬼唔撚知生物多樣化，我特登發個相反既理論出黎，就係引緊人注意，想帶出一啲信息。

你唔撚知人諗緊咩你就咪出黎扮科學家啦，駛撚你係度扮勁解釋，我真係屌你老母

你走黎理性討論，我最多同你玩玩下。

但係你把仆街口咁撚臭，我駛撚比面你

哎呀呀好惡好驚驚呀
收撚皮啦屌你老母
你有諗法唔係唔得但你係接受唔到人地講個事實你聽
邊撚個先係自我中心呀死廢中
你可以話我睇啲野唔順眼係唔啱
咁你咪俾個論點黎解釋囉
正如我屌柒你人地唔食鯊魚係因為驚佢絕種
食豬牛羊係因為佢地繁殖率足夠
有一日佢地繁殖率下降自然會有人保育
你又唔係喎屌你老母一味話鯊魚殘忍要死哂
話最憎鯊魚就要佢地絕種
邊撚個先要個世界圍住佢轉呀
用個死人腦諗下啦屌你老母
得個惡字有撚用咩
正一典型死廢中

嘩嘩嘩好撚偉大好撚醒呀帶個信息出黎
洗唔洗頒過獎俾你呀
柒撚左就認啦屌駛唔駛我cap返你講既野呀柒頭
真係救命未見過有人可以死雞撐飯蓋到咁
典型死廢中真係冇錯

傻閪邊個要你俾面呀你乜水
看得自己那麼高
廢中一名咋得閒係到鳩up幾句當自己邊位?
俾人笑柒無知就係到發惡
收撚皮死返出去啦垃圾

你真係智障，駛閪你解釋，我一早知道，我一早睇曬隔離個鯊魚post先再入黎開，我亦都認同人地講法。
我見隔離post講緊魚翅，個個關注鯊魚，我先特登開多個post。想講下其他動物。我持相反意見想引人注意其他動物。

你衝出黎扮勁唔緊要，人人有權發表，你咁樣人生攻擊人我唔屌你老母。?

哈，我廿幾歲叫廢中，你智障架?

你真係好撚智障

我開得個post講膠野就預左比人串，不過就係得你係咁人生攻擊人，屌你老母。

我唔撚得入黎屌返你?

依家又認自己開膠post啦終於
屌你老母有精神分裂就去覆診啦係到亂吠
開頭好聲好氣話你聽又聽唔撚入耳
開個膠post俾人笑兩句又玻璃心
仲話預左俾人串
話你冇病真係冇人信

同你個智障講真係講唔到野